林鄭感謝王志民過去貢獻及對特區政府支持 深信駱惠寧繼續帶領中聯辦 推動香港融入中國大灣區發展大局

就中國國務院任命駱惠寧為香港中聯辦主任，行政長官林鄭月娥今日（1月4日）發聲明，指她和特區政府歡迎駱惠寧出任新職。 聲明指，駱惠寧前年底以山西省委書記身分率團訪港，林鄭與他就晉港合作有很好的交流，亦感到他對香港的關心。林鄭深信駱主任會繼續帶領中聯辦，與特區政府共同努力，貫徹落實《基本法》及「一國兩制」，以確保香港的繁榮穩定，並推動香港融入國家發展大局，促進中港關係進一步正面發展。 林鄭和特區政府十分感謝被免職的王志民，過去兩年多對堅守「一國兩制」和支持特區政府依法施政所作的貢獻，特別是在過去7個月，香港經歷前所未有的社會動盪，聲明指王志民一直帶領中聯辦堅定支持特區政府遏止暴力丶維護法治的工作，並給予香港信心和鼓勵。 林鄭稱自2006年開始，已在政府不同工作崗位與王志民合作推動特區與中國事務，深深感受到他對香港的熱愛，特別是對青年工作的熱忱和支持，藉此機會向他表示敬意和致以由衷的感謝。 （政府新聞處圖片）

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

仲大灣區？